點解係我愛香港T? 點解係林北福建T? 全部都係有原因

要記住，對方係全面控制傳媒，淨係會播出佢地想播嘅訊息，由安排黑社會唔著白衫，改為著標語T開始，就係一個局

目的要拍出，黑衣人點樣暴力對待d愛香港嘅人，愛警察嘅人，愛福建嘅人，平民係無知嘅，唔知黑衫人爭取緊乜，淨係見到燒野，掟野嘅人係度阻止人愛香港，愛警察，愛福建

佢地嘅目標唔單止係做卧底咁簡單，更加係要激起全國民眾對黑衫嘅仇恨